潮文集結區(貼潮文〉

分便P牌仔唔洗中伏，同埋要用既時候方便啲

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

我唔係介意你住公屋呀，James，我要既係上進呀。
你一個月得萬幾兩萬蚊唔係問題，
亦都唔係要你每個月萬幾蚊既零用錢呀。
但我覺得你唔夠愛我囉。

你睇下人地，人地一個月咪又係搵咁多，
但佢父母送左層私樓比佢同女朋友住呀，
我既願意只係想一齊住，人地輕鬆做到，依啲咪上進囉。

我知你對我好好，但咁樣係唔夠的，你始終唔明咩叫上進，
唉，我地分手啦。

呢二日去百佳買野，收銀都問我要唔要膠袋。我習慣係唔要膠袋會出聲，唔出聲就唔該快快放入膠袋比我走，唔好阻我時間。今日仲離譜，我買一盒飯同一盒小菜，盒小菜的汁已經漏緊出來，我本身又已經拎住一個公事包同一個紙袋，佢仲要問我要唔要膠袋，我即刻話‘咁樣我無膠袋點拎走呀？’咁岩百佳有個經理係隔離，佢就話‘唔好意思，佢想你可能有環保購物袋帶黎’，聽到咁我仲慶，即刻小多次個經理，我話‘環保袋都要洗架，我得憪洗乾淨個環保袋不如煮個公仔麵食，駛鬼黎呢度買飯盒呀？’
好心個經理做生意就用番做生意既腦袋想野喇，咪鬼聽那些對樹木動物多過對人既白痴講野喇！
仲有，唔比膠袋我都唔介意的，不過最好早些通知，到時咪等我得憪洗番乾淨個環保袋至再去佢度買野o羅！

講真，樓主你如果發出黎，我真係會報警，等警察上你屋企打個轉黎判斷你有冇犯法，我係認真，唔係講緊笑，你話我報警lun，正義lun，乜都好，隨便你。

你有無想過你呢種一時之快會對當事人有幾大傷害？傳左出去人地點見人，張相仲要咁清？你地班友可能就睇得好happy，人地分分鐘就躲係屋企喊。人有時好脆弱，個女仔有乜事的話，你良心過唔過意得去？

我勸你放出黎之前三思一下，唔好受班花生友影響，呢度D人有野睇就唔會理他人感受，當中仲有成班小朋友字都未識得幾個，希望你可以作出獨立判斷，唔好助長網絡暴力，做埋晒D損人不利己的事。

P.S. 你果度我冇睇錯係黃大仙黎，要搵你住邊計下角度就知，IP 都唔洗check

是咁的

話說同女友都好耐冇曳曳，咁今日出去睇完戲就心郁郁去左佢屋企搞野

咁上到樓出左lift之後佢無端端話想玩強姦遊戲

我當時心諗：無搞一排咁撚新穎 唔會係比左綠帽我戴掛

咁口裡咪應承佢話玩咁囉

我地就講好左我係屋出面捕佢，然後佢就扮出黎扔垃圾

跟住我就捉佢入屋強佢既，咁我就係出面等比佢入屋先啦

我屌佢老母等撚左成半粒鐘都未出黎，中間打比佢話就得，原來食緊麵

我當堂勁燥底，屌你老母要食面咪撚同我講要玩啦

跟住好啦我悶到玩左陣電話終於見條臭西出黎

然後我就係後面突然出現係咁易蓋住佢個口，點知佢真係叫出黎

我個心都驚到離一離，搞到真係覺得自己做緊壞事，洗唔洗咁認真呀

跟住拉左佢入屋關左門除佢衫啦，咁我見佢咁認真咪真係代入角色，加上嬲嬲地，所以都比平時粗暴

咁講明強姦緊係冇前戲嫁啦，一黎就逼低佢跪低含撚啦

到咁上下佢feel到我要射啦就想離口(平時都係咁)，咁話明強姦遊戲緊係口爆

所以我就用手禁撚住佢個頭口爆佢，佢就猛咁打我大髀

最後佢嬲到喊，然後同我嘈，我就話講明強姦遊戲係咁嫁啦，唔通個強姦犯幫你奶埋西咩

嘈左一陣佢屌我老母叫我走，我當堂火都黎直程想星巴條港女，不過當然冇

最後我頭都冇回好瀟灑咁走左，臨走仲留左句：「你自己慢慢強姦自己啦」

而家好後悔想道歉，打極電話比佢都唔聽，點氹返佢好

屌你老母醒味呀?以為自己帶左個口罩同埋個死人陰就變男神??
靚仔就話有得J下姐屌你老母你條柒頭人自拍你又自拍見到就反胃

所以幾時都話毒撚既就安份守己啲ok? 屌你老母重要加埋啲19 cation係人都知你特登想show

Show 你個柒撚樣呀social唔係解日日自拍個死人樣就叫social呀明冇?真係唔識架喎
你老母臭大你條含家產真係慘日日自拍做小醜

以後男又好女又好話知你係暗瘡大肥婆定係自大柒毒撚，當我求下你地收番埋啦咪撚再自拍完再加啲死人description
唔搞野冇人歧視你地架但係見好多人以為自己好撚靚仔再post一大段野真心想嘔呀屌

口罩唔係整容呀大佬，做乜撚柒你係韓仔咁嘅款咪冇人背後笑你囉

睇到我濕撚晒😳我底褲都濕埋！☺濕到漏哂💪好想同你發生關係😍瘋狂啜袋底😝瘋狂奶鳩！😚盡情交配！😍盡情做愛！😝日屌夜屌！😚不停抽插！😍屌到啪啪聲😝中出內射！😚射好射滿！😍一定要受精！😝一定要懷孕！😚父親節快樂！😍😚😍😚😍😚😍😚😍😚😍😚😝

好想俾你屌😘好想俾你屌🤩好想俾你屌😘好想俾你屌🤩好想俾你屌🤩好想俾你屌😘好想俾你屌🤩好想俾你屌😘好想俾你屌🤩好想俾你屌🤩好想俾你屌😘好想俾你屌🤩好想俾你屌😘好想俾你屌🤩好想屌🤩好想俾你屌😘好想俾你屌🤩好想俾你屌😘好想俾你屌🤩好想屌🤩好想俾你屌😘好想俾你屌🤩好想俾你屌😘好想俾你屌🤩好想屌🤩好想俾你屌😘好想俾你屌🤩好想俾你屌😘好想俾你屌🤩好想俾你屌🤩好想俾你屌😘好想俾你屌🤩好想俾你屌😘好想俾你屌🤩好想俾你屌🤩好想俾你屌😘好想俾你屌🤩好想俾你屌😘好想俾你屌🤩好想俾你屌🤩好想俾你屌😘好想俾你屌🤩好想俾你屌😘好想俾你屌🤩好想屌🤩超勁想俾你埋單配種呀！！！😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😊☺😍😘

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

先生 豪仔講梗係得啦 豪仔梗係唔委屈啦 但係豪仔又摺 又唔夠緊貼時事喎 以我對大家嘅印象 在座各位都係緊貼住潮流脈膊 站係時尚尖端嘅 我只不過係擔心我開口講嘅嘢其實所有人都一早已經知道啫 咁如果係咁 我咪係到發放緊一啲所有人已經接收左嘅資訊 咁唔係唔得 浪費時間啊嘛 再講啊 我都係多口問句姐 開場白嚟嘅啫 禮儀嚟嘅啫 唔通我問你食咗飯未 我真係好想知你食咗飯未咩 我講句早晨 難道我朝早又真係好精神咩 如果我表達方式令你唔舒服嘅話 我可以改啊 我有冇屌你老母臭閪啊 我冇喎 而家你屌我老母臭閪喎 我好唔舒服啊 你會唔會改啊